[英超挑戰杯] 有無人買左飛？

我知利物浦球迷會已經有人買左飛，有無人有多一張？

利申: 利，好想一齊唱YNWA

有就tg 我啦